\begin{UseCase}{CU2}{}{
	Modificar los datos de un área según los cambios dentro de éstas.
}
	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{Director}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el director sea capaz de modificar los atributos de las areas}
	\UCitem{Resumen}{
	El sistema muestra las áreas dentro de la organización y la opción para que el Director modifique las áreas, el sistema modifica los campos de cada área correspondiente.}
	\UCitem{Entradas}{Identificador nuevo o nombre del área nueva.} 
	\UCitem{Salidas}{Dato(s) modificado(s).}
	\UCitem{Precondiciones}{Deben existir áreas registradas}
	\UCitem{Postcondiciones}{El área tendrá nuevos datos si estos son válidos.}
	\UCitem{Autor}{Mejia Linares Oswaldo}
\end{UseCase}


\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Modificar} que aparece en el sistema via la \IUref{IU1}{Pantalla de acciones}\label{PantallaAcción} del área que deseé modificar.
	\UCpaso Verifica que el área se encuentra disponible para modificar con base en la regla \BRref{BR1}{Área inactiva} \Trayref{A}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU2}{Pantalla de modificación} con los atributos del área.
	\UCpaso[\UCactor] Modifica los valores del área. \Trayref{B}.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Guardar} cuando haya finalizado.
	\UCpaso Verifica la validez de los datos proporcionados con base en el modelo de datos.
	\UCpaso Almacena los datos en la BD. \Trayref{C}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU1}{Pantalla de acciones}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Área inactiva} 
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}``Ésta área se encuentra inactiva y no es posible de modificar''.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Introduce valores erroneos}
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG2-}``Los valores introducidos no son validos''.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Error en almacenar los datos}
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG3-}``Error en la conexión, vuelva a intentarlo más tarde''.
	\end{UCtrayectoriaA}